唔講唔知 巴塞43場西甲主場不敗紀錄被貝迪斯中止

持續2年嘅西甲主場不敗 第44被皇家 貝迪斯中止

白白貝迪斯

總算為同為皇馬球隊報咗仇